鐵路系統是否第二個春袋？

或者比機場更大的春袋？

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外